我無自由 我失自由

分手囉

俾人揸住春袋

未結婚 洗撚驚咩

恭喜你下個月結婚

一d用都冇，應該佢一要求就堅決拒絕

有時唔明交換ig ac 係乜心態

even佢擁有你ig ac都唔等於有安全感㗎啦

識開分身ac㗎嘛

我明佢唔明

一個ig ac就可以有安全感？
比返私人空間大家啦

遲下可能發現你連登ac 哈哈